想問降清幾時回來娛樂台

玩夠了..
白真都出道了
雖然你真係onon99咁...
但至少報個平安
唔好比人以為你被捕okok

佢同牙降同甘共苦一齊雪緊 唔洗咁擔心

佢成名作應該係同seolhyun撚到你話

我已經放過你😂

下-==

佢唔係因為百事單野離開愚樂台大家庭阿?
講真柒既話昂清屁股蛋仲柒啦= =
降囝呢d濕濕碎..(係驚佢有心事睇唔開..)

屌你導狗

佢送緊白頭佬落地獄 唔使擔心

Ching心地都幾好 （唔計射疤

真.
又係d口硬心軟嘅傲嬌boi

又抽？米笑我昂b==

係牙降撚既咩

原來佢道友來

下降囝我老友==